樓上隻狗好嘈可以點

我係住私樓嘅 屋契係唔比養狗

我樓上佢地今年年頭搬嚟 一開次都聽到小小狗吠聲 不過係好細聲都好間唔中都算， 依家到年尾 可能隻狗大隻左，佢係上面跑嘅話我天花板會有咔咔咔咔聲。同埋佢好定時定候吠。朝早10點會吠10幾分鐘 夜晚6-7會係咁跑同吠。去到9點係最誇張，可能食完飯 會係咁跑嚟跑去 跑成粒鐘都試過。
因為佢吠唔只影響到我 所以其實有其他鄰居投訴過 好似都吹佢唔漲。我嗰家就同管理處講過都係咁話會跟進，唉屌 又係乜春progress都冇。
我老豆斯文人，連我話自己上去㩒佢鐘都唔準。佢驚人地係野蠻人 亂嚟就麻煩。
我未知上面係租定買 如果租都可以同業主講返
買嘅話係咪冇野做到
就算佢違犯屋契都係？

叫佢辭職？

真。狗 唔係拎警棍嗰啲

試吓扮狗同樓上隻狗鬥吠

電郵去管理公司

有排趕assignment 個人燥燥地 佢一嘈我係窗邊鬧上去
屌 但佢係啲自私撚嚟啦應該
隻狗嘈到咁 仲好似冇事咁 呢啲言語攻擊真係0 damage

佢地話會跟進
屌 搞左個幾月都係冇料到

係咪可以釘佢契？ 令佢賣唔到樓？

燒自己屋企 燒到上面個層 燒埋佢隻狗 完

咁樣好似比佢贏左咁

報警

食

可能無狗 係人聲嚟

係佢門囗放舊實屎
等佢唔知係隻狗定其他人

有無玩過鬥獸棋
象獅虎豹求其搵隻食咗佢咪得

日日去屌鳩管理處啦

狗肉煲

我就住你樓上既
有本事你就投訴到我釘契
反正我黎近20年就唔諗住賣樓

你唔鐘意咪搬去獨立屋囉
廢柴

狗係我有本事養既，點解我要棄養

有本事咪用震樓神器震鳩我

我之前樓上隻狗日吠夜吠，試過一晚吠三次每次半個鐘以上。
後來上屋苑 group 呻，仲比人話我無情，狗吠都要投訴，可能人地都唔想，隻狗可能有病，狗係無辜，乜乜77。好似我要迫人掉隻狗落街咁，仲話叫我去魚護處投訴有人虐狗喎。
結果佢一吠我就投訴，投訴左兩日終於靜晒。
極度懷疑個主人將隻狗困籠搞到佢日吠夜吠。

震9到你投訴返我轉頭先算

嘩 漁護會理呢啲野架咩